G20後將會展開暴力式B浪反彈

牛已買齊 信不信由你

跟左

會升 但一定唔長

你d 公海post 我好難分真心定假膠

好，睇你頭！重牛！

買左一球牛 星期一數錢

已跟 星期一等收錢

美俄出事，我宣佈熊二反彈已完，今晚道指引爆環球股災

唉 我屌 互燈

又黎

咁快就想搵返失去既野

真燈定假燈緊
左Call 右put 中
只驚佢唔郁

布神今日d 思考題有無得開估 想學下唔同諗法

仆街 好似捉錯布仔路

冇捉錯 布神講明係小注牛過
有期對沖

仆街剩係諗住等位無開-1

gun

Guned

升佢老母

對沖倉所以燈都要對沖

g持 入咗100手最近牛 已經放晒風出黎話傾成 冇理由唔升！